唔理係唔係三毛五毛 全世界聚焦721!!

唔理係唔係三毛五毛 全世界聚焦721!!

有人話我知原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟

成版都係講緊蘋果 議員做錯野

要聚焦

Push

隨街帶紅色Marker同白紙，將建制720遊行改做721